IMAX 3D同普通3D有咩唔同？

係冇分別呀。但係點解普通3D眼鏡唔可以用黎睇IMAX3D？ 係因為戲院將兩個投影機換左位，姐係當播緊IMAX3D片嘅時候，你只需去戲院後面調番轉兩個projector或者將副普通3D眼鏡前後調轉戴，咁你就可以慳番12蚊，用普通3D眼鏡去睇IMAX lu

1999

睇2D

睇climax 3D

話說琴日同女朋友去睇IMAX3D戰鬥天使，咁我就自備左兩副鏡。當我仲覺得自己又醒又環保，咁就慳左廿蚊嘅時候，電影一播就出哂事，帶左仲衰過冇帶，唯有出去比廿四蚊。點知之後比我發現左倒轉載副普通眼鏡就得，我覺得我比人呃左。明明戲院同D人都話IMAX3D比普通3D更把炮，3D效果更明顯云云。點知兩樣野原來係相同技術黎。戲院為左要分別IMAX3D同普通3D，唯有調轉兩部projector，再焗你買多副鏡賺多你一筆

anyway IMAX 係image maximum 所以唯一分別就係imax個mon大D
下次大家睇3D片記得自備眼鏡，如果戴完仲衰過冇戴，只要前後調轉副鏡，用手託住就OK了

為咗慳十幾廿蚊托住兩個鐘咁撚辛苦

原來係咁，好撚仆街

賺錢賺到盡

乜IMAX唔係入場前派眼鏡？定係我真心左

不過睇2D好過啦垃圾3D睇到頭暈

你邊間睇會派？睇開都要自己買WOR

以前ua有
依架冇冇

反正唔舒服一係直上4DX 一係返2D算啦

亞洲外流球員黎講
sun >>>>>>>>>>>>>>> son
一個只係打未來熱
一個打曼城，長期穩佔正選左閘一職